香港男女人口比例相差唔遠，點解

點解D女既覺得男既要奉旨企係度等人追，又要人有錢靚仔大隻